LET GO WARRIORS

燈到斷腳喇

蓋清

樓主

雖然想勇贏但今場哨子太過偏頗